有無發覺班狗開始學識狗衝

打唔到出黎行街食飯既市民

開始搵街坊 記者 遊客黎發泄

Btw今日游擊得唔錯
但唔好飛機 因為重有千千萬萬日

留力聽日

聽朝見